不論政見，尋日太古單嘢爆左個大問題

即使平日精神狀態的人，呢五個月情緒應該有一定的抑壓，或者大喜大落

而香港政府一直都唔處理社區的精神病人，而之前有港台節目都有講，呢幾個月好多人都情緒不穩

結果只會好似尋日的情況不斷爆發，潛在社會的精神病人大爆發。

大家日後出街，真係要超級小心，唔好淨係掛住篤機

好多小丑

我住果層都有個痴線佬。成日啤住人

好想屌佢。又驚佢發作

小心啲好，周街都有隨時有失控精神病人

屌痴線佬真係自己蝕底，鶳都要等有人幫手自保

痴線佬好似唔識痛咁，又唔跟常理，要超級小心